====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le travail d ' Olmsted a consisté à amplifier la présence de cette nature : plantation abondante des coteaux , gestion de l ' eau , installation de la viabilisation , des voies de circulation , etc . , le tout créant les fondations robustes du mode de développement de la ville .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ travail ]
appreciatif :: 1 :: [ travail ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ travail ]
appreciatif :: 1 :: [ travail ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
Total feature counts: 4

